真心一問 金鐘灣仔附近邊到有物資補給

如題 有冇巴絲可以提供一下D舖頭位置

求各位幫推

五金 藥房 超市

7.21 維園見

推

保鮮紙個筒都幾硬
我隻狗成日拎黎打9我